公投香港獨立

其實真係要攪下

民主是個好東西

(1) 無議員會夠膽
(2) 民調反映有83%反港獨, 投嚟都係比林鄭笑

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

推

有咁多人投票都係因為我地唔係真係搞港獨。。。
你一港獨 好多人會縮 運動一定完。。。

你咪繼續做你嘅支那人囉 5毛狗

屌你啲含家剷 郁啲就話人五毛
你起返我個底去睇下先出聲啦

83%想做中國香港人.....

投完輸左咪自己攞黎7，到時實見到民建聯五毛大陸小粉紅同共匪興奮到飛起

講真依家未係時侯

新香港人投票話冇中囯照顧香港一早窮死了